/* Title of a screen that shows an error. The error indicates that the bank user selected is currently under maintenance. */
"%@ is currently unavailable" = "현재 %@을(를) 이용할 수 없습니다";
/* Title of a screen that shows an error. The error indicates that the bank user selected is currently under maintenance. */
"%@ is undergoing maintenance" = "%@이(가) 유지관리 중입니다";
/* An error message that appears when a user is manually entering their bank account information. This error message appears when the user left the 'Account number' field blank. */
"Account number is required." = "계좌 번호가 필요합니다.";
/* The title of the success screen that appears when a user manually entered their bank account information. */
"Almost there" = "거의 끝나갑니다";
/* The title of a button that appears at the bottom of search results. It appears when a user is searching for their bank. The purpose of the button is to give users the option to enter their bank account numbers manually (ex. routing and account number). */
"Can't find your bank?" = "은행을 찾을 수 없습니까?";
/* The subtitle/description in a screen that allows a user to manually enter their bank account information. */
"Checking and savings accounts are supported." = "당좌 또는 저축 계좌가 지원됩니다.";
/* Title of a button. It acts as a back button to go back to choosing a different bank instead of the currently selected one. */
"Choose a different bank" = "다른 은행 선택";
/* Text as part of an error message that shows up when user entered an invalid one-time-passcode (OTP). '%@' will be replaced by text with a link: 'contact us' */
"Click “Resend code” and try again, or %@." = "“코드 재전송”을 클릭하고 다시 시도해 보거나 %@하십시오.";
/* The title of a user-input-field that appears when a user is manually entering their bank account information. It instructs user to re-type the account number to confirm it. */
"Confirm account number" = "계좌 번호 확인";
/* An error message that appears when a user is manually entering their bank account information. This error message appears when the user left the 'Confirm account number' field blank. */
"Confirm the account number." = "계좌 번호를 확인하십시오.";
/* A button that allows users to confirm the process of saving their bank account for future payments. This button appears in a screen that allows users to select which bank accounts they want to use to pay for something. */
"Connect account" = "계좌 연결";
/* A button that allows users to confirm the process of saving their bank accounts for future payments. This button appears in a screen that allows users to select which bank accounts they want to use to pay for something. */
"Connect accounts" = "계좌 연결";
/* The title of a button. The button presents the user an option to select another bank account. For example, we may show this button after user failed to link their primary bank account, but maybe the user can try to link their secondary bank account! */
"Connect another account" = "다른 계좌 연결";
/* Title for a label of a screen telling users to tap below to continue linking process. */
"Continue linking your account" = "계속 계좌 연결";
/* A button title. This button, when pressed, will automatically log-in the user with their e-mail to Link (one-click checkout provider).
   The title of a screen where users are informed that they can sign-in-to Link. */
"Continue with Link" = "Link에서 계속";
/* The title of a user-input-field that appears when a user is signing up to Link (a payment service). It instructs user to type an email address. */
"Email address" = "이메일 주소";
/* The title of a screen that allows a user to manually enter their bank account information. */
"Enter bank details" = "은행 세부사항 입력";
/* The title of a button. The button presents the user an option to enter their bank details (account number, routing number) manually. For example, we may show this button after user failed to link their bank 'automatically' with Stripe, so we offer them the option manually link it. */
"Enter bank details manually" = "은행 세부사항을 직접 입력";
/* The subtitle/description of a screen where users are informed that they have received a One-Type-Password (OTP) to their phone. '%@' gets replaced by a redacted phone number. */
"Enter the code sent to %@" = "%@에 전송된 코드를 입력하십시오.";
/* The subtitle/description of a screen where users are informed that they have received a One-Type-Password (OTP) to their phone. '%@' gets replaced by a redacted phone number. */
"Enter the code sent to %@." = "%@에 전송된 코드를 입력하십시오.";
/* The subtitle/description of a screen where users are asked to enter a one-time-password (OTP) that they received in their email. '%@' is replaced with an email, for example, 'test@test.com'. */
"Enter the code sent to %@. We periodically request this extra step to keep your account safe." = "%@(으)로 전송된 코드를 입력하십시오. 계정을 안전하게 보호하기 위해 정기적으로 이 추가 단계를 요청합니다.";
/* The title of a sheet that appears when the user attempts to exit the bank linking screen. */
"Exit without connecting?" = "연결하지 않고 종료하시겠습니까?";
/* Error message when one-time-passcode (OTP) is invalid. */
"Hmm, that code didn’t work. Double check it and try again." = "이 코드는 작동하지 않는 것 같습니다. 한 번 더 확인하고 다시 시도하십시오.";
/* An error message that appears when a user is manually entering their bank account information. %d is replaced with the account number length (usually 17). */
"Invalid bank account number: must be at most %d digits long, containing only numbers." = "잘못된 은행 계좌 번호: 숫자만 포함된 최대 %li자리여야 합니다.";
/* An error message that appears when a user is manually entering their bank account information. */
"Invalid routing number." = "잘못된 라우팅 번호입니다.";
/* The leading text in an error message that explains that the one-type-passcode (OTP) the user provided is invalid. This is leading text embedded inside of larger text: 'It looks like the verification code you provided is not valid anymore. Try again, or contact us.' */
"It looks like the verification code you provided is not valid anymore." = "제공해 주신 확인 코드가 유효하지 않은 것 같습니다.";
/* Represents the text of a button that can be clicked to learn more about some topic. Once clicked, a web-browser will be opened to give users more info. */
"Learn more" = "자세히 알아보기";
/* The first part of a subtitle/description of a screen that shows an error. The error indicates that the bank user selected is currently under maintenance. */
"Maintenance is scheduled to end at %@." = "유지관리는 %@에 종료될 예정입니다.";
/* The first part of a subtitle/description of a screen that shows an error. The error indicates that the bank user selected is currently under maintenance. */
"Maintenance is scheduled to end on %@ at %@." = "유지관리는 %2$@의 %1$@에 종료될 예정입니다.";
/* The subtitle of a button that appears at the bottom of search results. It appears when a user is searching for their bank. The purpose of the button is to give users the option to enter their bank account numbers manually (ex. routing and account number). */
"Manually enter details" = "직접 세부사항 입력";
/* The title of a screen that shows an error. The error appears after we failed to load users bank accounts. Here we describe to the user that the accounts they selected aren't eligible. '%@' gets replaced by the eligible type of bank accounts, i.e. checking or savings. For example, maybe user selected a credit card, but we only support debit cards. */
"No payment accounts available" = "사용 가능한 결제 계좌 없음";
/* The title of a notice that appears at the bottom of search results. It appears when a user is searching for their bank, but no results are returned. */
"No results" = "결과 없음";
/* A button title. This button, when pressed, will skip logging in the user with their e-mail to Link (one-click checkout provider).
   Title of a button that allows users to skip the current screen. */
"Not now" = "나중에 확인";
/* The subtitle/description in a screen that allows a user to manually enter their bank account information. */
"Only checking accounts are supported." = "당좌 계좌만 지원됩니다.";
/* An error message that appears when a user is manually entering their bank account information. %d is replaced with the routing number length (usually 9). */
"Please enter %d digits for your routing number." = "라우팅 번호 %li자를 입력하십시오.";
/* The second part of a subtitle/description of a screen that shows an error. The error indicates that the bank user selected is currently under maintenance.
   The subtitle/description of a screen that shows an error. The error appears after we failed to access users bank account. Here we instruct the user to enter their bank details manually or to try selecting another bank.
   The subtitle/description of a screen that shows an error. The error appears after we failed to load users bank accounts. Here we instruct the user to enter their bank details manually or to try selecting another bank.
   The subtitle/description of a screen that shows an error. The error indicates that the bank user selected is currently under maintenance. */
"Please enter your bank details manually or select another bank." = "수동으로 은행 세부사항을 입력하거나 다른 은행을 선택하십시오.";
/* The second part of a subtitle/description of a screen that shows an error. The error indicates that the bank user selected is currently under maintenance.
   The subtitle/description of a screen that shows an error. The error indicates that the bank user selected is currently under maintenance. */
"Please select another bank or try again later." = "다른 은행을 선택하거나 나중에 다시 시도해 주십시오.";
/* The subtitle/description of a screen that shows an error. The error appears after we failed to load users bank accounts. Here we instruct the user to select another bank or to try loading their bank accounts again. */
"Please select another bank or try again." = "다른 은행을 선택하거나 다시 시도해 주십시오.";
/* The subtitle/description of a screen that shows an error. The error appears after we failed to access users bank account. Here we instruct the user to try selecting another bank.
   The subtitle/description of a screen that shows an error. The error appears after we failed to load users bank accounts. Here we instruct the user to try selecting another bank. */
"Please select another bank." = "다른 은행을 선택해 주십시오.";
/* The subtitle/description of a screen that shows an error. The error appears after user selected bank accounts, but we found that none of them are eligible to be linked. Here we instruct the user to try selecting another bank account at the same bank. */
"Please try selecting another bank account." = "다른 은행 계좌를 선택해 주십시오.";
/* The subtitle/description of a screen that shows an error. The error appears after user selected bank accounts, but we found that none of them are eligible to be linked. Here we instruct the user to try selecting another bank account at a different bank. */
"Please try selecting another bank." = "다른 은행을 선택해 주십시오.";
/* The title of the loading screen that appears when a user just logged into their bank account, and now is waiting for their bank accounts to load. Once the bank accounts are loaded, user will be able to pick the bank account they want to to use for things like payments. */
"Retrieving accounts..." = "계좌를 가져오는 중...";
/* The title of a user-input-field that appears when a user is manually entering their bank account information. It instructs user to type the routing number. */
"Routing number" = "라우팅 번호";
/* An error message that appears when a user is manually entering their bank account information. This error message appears when the user left the 'Routing number' field blank. */
"Routing number is required." = "라우팅 번호가 필요합니다";
/* The title of a button that appears at the bottom of a list of banks. The purpose of the button is to give users the option to search for more banks than we feature in the initial list of banks (where only the most popular ones will appear). */
"Search for more banks" = "더 많은 은행 검색";
/* The title of a screen that allows users to select which bank accounts they want to use to pay for something. */
"Select account" = "계좌 선택";
/* The title of a screen that allows users to select which bank accounts they want to use to pay for something. */
"Select accounts" = "계좌 선택";
/* The title of a button. The button presents the user an option to select another bank. For example, we may show this button after user failed to link their primary bank, but maybe the user can try to link their secondary bank! */
"Select another bank" = "다른 은행 선택";
/* label for iDEAL-bank selection picker */
"Select bank" = "은행 선택";
/* Title of a screen that shows an error. The error screen appears after user has selected a bank. The error is a generic one: something wrong happened and we are not sure what. */
"Something went wrong" = "문제 발생";
/* The submit button for a screen that allows a user to manually enter their bank account information. */
"Submit" = "제출";
/* The title of the success screen that appears when a user is done with the process of connecting their bank account to an application. Now that the bank account is connected (or linked), the user will be able to use the bank account for payments. */
"Success" = "성공";
/* The title of a screen that shows an error. The error appears after we failed to load users bank accounts. Here we describe to the user that the account they selected isn't eligible. */
"The account you selected isn't available for payments" = "귀하가 선택한 계좌는 결제를 위해 사용할 수 없습니다.";
/* The title of a screen that shows an error. The error appears after we failed to load users bank accounts. Here we describe to the user that the accounts they selected aren't eligible. '%@' gets replaced by the eligible type of bank accounts, i.e. checking or savings. For example, maybe user selected a credit card, but we only support debit cards. */
"The accounts you selected aren't available for payments" = "귀하가 선택한 계좌는 결제를 위해 사용할 수 없습니다.";
/* The title of a screen that shows an error. The error appears after we failed to load users bank accounts. Here we describe to the user that we had issues with the bank. '%@' gets replaced by the name of the bank. */
"There was a problem accessing your %@ account" = "%@ 계좌에 액세스하는 중에 문제가 발생했습니다";
/* Text as part of an error message that shows up when user entered an invalid one-time-passcode (OTP). '%@' will be replaced by text with a link: 'contact us' */
"Try again, or %@." = "다시 시도하거나 %@하십시오.";
/* The subtitle of a notice that appears at the bottom of search results. It appears when a user is searching for their bank, but no results are returned. */
"Try searching another bank" = "다른 은행 검색 시도";
/* Part of a subtitle of a notice that appears at the bottom of search results. It appears when a user is searching for their bank, but no results are returned. The '%@' will be replaced by a tappable text that says: 'manually enter details'. */
"Try searching another bank or %@" = "다른 은행 또는 %@에서 검색하십시오.";
/* A type of payment account. We will insert this string into other messages to explain users what payment accounts are eligible for payments. For example, we may display a message that says 'The accounts you selected aren't US checking accounts.' */
"US checking" = "US 당좌";
/* The subtitle/description of a screen where users are informed that they can sign-in-to Link. */
"Use information you previously saved with your Link account." = "이전에 Link 계정에 저장한 정보를 사용하십시오.";
/* Label for a button shown to a user who is in test mode, which will give them the option to autofill mock account credentials. */
"Use test account" = "테스트 계정 사용";
/* Label for a button shown to a user who is in test mode, which will give them the option to autofill a mock one time passcode. */
"Use test code" = "테스트 코드 사용";
/* The title of a screen where users are asked to enter a one-time-password (OTP) that they received in their email. */
"Verify your email" = "이메일 확인";
/* A description/subtitle that instructs the user that the bank accounts they selected are not eligible. For example, maybe the user selected credit cards, but we only accept debit cards. The '%d' is replaced by the number of ineligible accounts. The first '%@' is replaced by the name of the bank. The second '%@' is replaced by the supported payment accounts (ex. US checking). The third '%@' is replaced by the business name (Ex. Coca-Cola Inc). For example, it may read 'We found 2 Chase accounts but you can only link checking or savings to Coca-Cola Inc.' */
"We found %d %@ accounts but you can only link %@ accounts to %@." = "%1$li %2$@개의 계좌를 찾았지만 %3$@ 계좌만 %4$@에 연결할 수 있습니다.";
/* A description/subtitle that instructs the user that the bank accounts they selected are not eligible. For example, maybe the user selected credit cards, but we only accept debit cards. The '%d' is replaced by the number of ineligible accounts. The first '%@' is replaced by the name of the bank. The second '%@' is replaced by the supported payment accounts (ex. US checking). For example, it may read 'We found 2 Chase accounts but you can only link checking or savings.' */
"We found %d %@ accounts but you can only link %@ accounts." = "%1$li %2$@개의 계좌를 찾았지만 %3$@ 계좌만 연결할 수 있습니다.";
/* A description/subtitle that instructs the user that the bank account they selected is not eligible. For example, maybe the user selected a credit card, but we only accept debit cards. The first '%@' is replaced by the name of the bank. The second '%@' is replaced by the supported payment accounts (ex. US checking). The third '%@' is replaced by the business name (Ex. Coca-Cola Inc). For example, it may read 'We found 1 Chase account but you can only link checking or savings to Coca-Cola Inc.' */
"We found 1 %@ account but you can only link %@ accounts to %@." = "1 %1$@개의 계좌를 찾았지만 %2$@ 계좌만 %3$@에 연결할 수 있습니다.";
/* A description/subtitle that instructs the user that the bank account they selected is not eligible. For example, maybe the user selected a credit card, but we only accept debit cards. The first '%@' is replaced by the name of the bank. The second '%@' is replaced by the supported payment accounts (ex. US checking). For example, it may read 'We found 1 Chase account but you can only link checking or savings.' */
"We found 1 %@ account but you can only link %@ accounts." = "1 %1$@개의 계좌를 찾았지만 %2$@ 계좌만 연결할 수 있습니다.";
/* A button title. The user encounters it as part of a confirmation sheet when trying to exit a screen. Pressing it will exit the screen, and cancel the process of connecting the users bank account. */
"Yes, exit" = "예, 종료합니다";
/* The subtitle/description of the success screen that appears when a user manually entered their bank account information. It informs the user that their bank account information will have to be verified. */
"You can expect micro-deposits to account ••••%@ in 1-2 days and an email with further instructions." = "영업일 기준 1-2일 후에 끝자리가 ••••%@인 계좌로 소액 입금과 추가 지침이 포함된 이메일이 전송될 예정입니다.";
/* Title for a label explaining that the linking process hasn't finished yet. */
"You haven't finished linking your account. Press continue to finish the process." = "계정 연결이 완료되지 않았습니다. 계속을 눌러 프로세스를 완료하십시오.";
/* The subtitle/description of a sheet that appears when the user attempts to exit the bank linking screen. */
"You haven't finished linking your bank account and all progress will be lost." = "은행 계좌 연결이 완료되지 않아 모든 진행 상황이 사라집니다.";
/* Message shown to a user who is in test mode, which will give them the option to autofill mock credentials. */
"You're in test mode." = "테스트 모드입니다.";
/* The subtitle/description of a screen that shows an error. The error is generic: something wrong happened and we are not sure what. */
"Your account can’t be connected at this time. Please enter your bank details manually or try again later." = "현재 계좌를 연결할 수 없습니다. 직접 은행 세부사항을 입력하거나 나중에 다시 시도하십시오.";
/* The subtitle/description of a screen that shows an error. The error is generic: something wrong happened and we are not sure what. */
"Your account can’t be connected at this time. Please try again later." = "현재 계좌를 연결할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하십시오.";
/* The title of a screen that shows an error. The error appears after we failed to access users bank account. */
"Your account number couldn’t be accessed at this time" = "현재 귀하의 계좌 번호에 액세스할 수 없음";
/* An error message that appears when a user is manually entering their bank account information. This error message tells the user that the account number they typed doesn't match a previously typed account number. */
"Your account numbers don't match." = "계좌 번호가 일치하지 않습니다.";
/* The subtitle/description of the success screen that appears when a user is done with the process of connecting their bank account to an application. Now that the bank account is connected, the user will be able to use the bank account for payments. */
"Your account was connected, but couldn't be saved to Link." = "귀하의 계정이 연결되었지만 Link로 저장할 수 없습니다.";
/* The subtitle/description of the success screen that appears when a user is done with the process of connecting their bank account to an application. Now that the bank account is connected (or linked), the user will be able to use the bank account for payments. */
"Your account was connected." = "귀하의 계정이 연결되었습니다.";
/* The subtitle/description of the success screen that appears when a user is done with the process of connecting their bank account to an application. Now that the bank account is connected, the user will be able to use the bank account for payments. */
"Your accounts were connected, but couldn't be saved to Link." = "귀하의 계정이 연결되었지만 Link로 저장할 수 없습니다.";
/* The subtitle/description of the success screen that appears when a user is done with the process of connecting their bank accounts to an application. Now that the bank accounts are connected (or linked), the user will be able to use those bank accounts for payments. */
"Your accounts were connected." = "귀하의 계정이 연결되었습니다.";
/* The subtitle/description in a screen that allows a user to manually enter their bank account information. */
"Your bank information will be verified via micro-deposits to your account, typically within 1-2 business days. Only checking accounts are supported." = "귀하의 은행 정보는 일반적으로 영업일 기준 1-2일 내에 귀하의 계좌에 소액 입금하여 확인합니다. 당좌 계좌만 지원됩니다.";
/* The subtitle/description in a screen that allows a user to manually enter their bank account information. */
"Your bank information will be verified with micro-deposits to your account. This typically takes 1-2 business days." = "귀하의 은행 정보는 귀하의 계좌에 소액 입금하여 확인합니다. 일반적으로 영업일 기준 1-2일이 소요됩니다.";
/* An error message that instructs the user to keep typing their email address in a user-input field. */
"Your email address is invalid." = "이메일 주소가 유효하지 않습니다.";
/* An error message that instructs the user to keep typing their phone number in a user-input field. */
"Your mobile phone number is incomplete." = "휴대폰 번호가 불완전합니다.";
/* A type of payment account. We will insert this string into other messages to explain users what payment accounts are eligible for payments. For example, we may display a message that says 'The accounts you selected aren't checking or savings accounts.' */
"checking or savings" = "당좌 또는 저축";
/* A link/button inside of text that can be tapped to visit a support website. This link will be embedded inside of larger text: 'It looks like the verification code you provided is not valid anymore. Try again, or contact us.' */
"contact us" = "문의하기";
/* Part of a subtitle of a notice that appears at the bottom of search results. It appears when a user is searching for their bank, but no results are returned. This part of the notice will be tappable. Tapping this will allow a user to manually enter their bank details (account and routing numbers). */
"manually enter details" = "직접 세부사항 입력";